其實香港人係咪開始承認勇武開始走到樽頸？反而要轉模式去經濟攬炒？

可能你會話我標題黨，但係呢一兩個月開始升級加強火魔，根本傷唔到黑警，睇返呢兩日比你有多左人進化做勇武，係武力勁不平等下，佢有tg加各種嘅槍，再加上手握住公權力，完全以武力打唔過黑警

你可能會話我長他人志氣，但真係要承認佢地著起full gear加手執公權力係唔夠佢地打，你會話夠人多就夠打贏，但香港人從來都係過度善良而亦都未去到無飯開所以勇武依然係少數，你可能會話你班人有無人性見住班學生比人打咁慘都唔企出黎上前線，但票唔係屌出黎，勇武都唔係屌跟住就有更多人出黎

相反我覺得香港人係要做返佢地最擅長嘅經濟攬炒，香港人開始進化以經濟戰同中共港共打，因為香港就係中共春袋，香港玩完外資走佬唔睇你檯戲嘅中共都會玩完，詳情睇返沈旭暉係100毛個齊上齊學，但你勇武造出警暴問題嚴重對美國佬外資不痛不癢，因為佢地最多只係會出黎口交部兩句，比香港更慘死多更多人嘅地方大把，咁點解佢因為呢D政府暴力要真係出手幫你？講到尾就係利益兩隻字囉

咁我地應該做咩？唔應該再沉迷係街頭戰同黑警打，你話set rb無問題但set完唔該好走，同埋要搞就搞旺區等D鋪頭閂門無生意，相信過埋聖誕新年都係咁慘淡一定pk,同時和你shop可以照做嘅，裝修亦可不過小心，重點係唔好再係條街到同黑警打巷戰又好陣地戰啦，狗屋hit and run當然無問題

其實我都係唔想再有大批手足比狗咬然後打到仆街又要告暴動姐，而家所謂勇武我睇法係已經變到成本高效益低，因為件事無可能透過再升級就可以短期內解決到贏到，所以先要打長期戰，經濟戰，金融戰，一個簡單例子無國界醫生一年5億捐款由20萬個人提供，試想下有一半係手足嘅錢，咁多個NGO嘅錢你就可想而知黃色資本嘅能力有幾大，所以係時候諗下轉型唔好再不斷而勇武去打呢場仗

講真 每日七至九阻住佢哋幾粒鐘已經夠

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

push

學生一路淨係讀書考試
大人一路淨係搵錢
又無武器
點勇武？

要善用自己嘅長處，去打別人嘅短處

黃色經濟圈先係春袋

勇武如果唔打陣地戰照樣可以全身而退

你冇勇武就冇bargaining power
英美急急腳表態就係因為我地有勇武畫面

點解勇武經濟唔一齊做

現已損兵折將太多
武力極不對等
不過無大台 其實係自己睇路自己負責
要全call off 無可能
還望大家盡量不受傷不被捕

睇到呢個留言嘅人，銀行唔好擺錢啦！！mpf唔好擺中國嘅基金呀！！走資呀！！！

on9你自己出街睇下堆藍店仲幾撚多人
黨鐵仲有幾撚多人搭

我覺得正面衝突無反擊力會轉去暗殺方式對付魔警

諗法同我完全一樣咁濟
有機會我都會出個post講下

係和理非唔夠勇武

和理非都可以勇武

無gear無違法用品，集合一百萬人，正面向住班狗行上去

係要每一次都係咁

和理非式勇武

勇武唔係唔得 加錯點
人地玩哂魔抗物防
你又唔夠射程比你出哂魔攻物攻
對點你都割啦

出魔穿啦

和理非式勇武升級。

Well said

勇武可以專注裝修同癱瘓社會

有tg都唔好理嗰種

至少，一定攞到國際間嘅回響

仆街d講
即使我地有一百萬人用火魔
黑警那怕得100人
佢地拎實彈我地都係唔夠做
正如打aoc村民好難打贏劍兵勇士
但無村民佢地就無資源
無資源要維穩難度就增加
經濟上係目前最有利既方向
只係時間要長 當然街頭都要維持
打完就走 對準目標比如支資公司

根本就升唔到級
武力完全唔對等
人地一攞把真槍出黎已經無得打
轉打經濟戰
建立黃色經濟圈可能係一個出路

黃圈經濟係支援勇者既第一步

拉

諗下好啦 無GEAR有TG都唔好理, 直行 根本就無可能做到, 人體承受唔住

只係因為唔夠勇，未去到正面交鋒

對，是一個考驗

推呀 經濟係香港好重要既野ahhhhh

其實我覺得唔關事，勇武其實唔係真係勇武，可能我咁講會比勇武屌，我唔係話咩割只係想檢討令個運動最後可以成功

英美表態其實同美國成個國策轉變有關，從對香港可以見到中國係唔會守國際嘅承諾，亦開始威脅到美國利益及全港地位，呢一刻中國當然唔夠打，但如果中港唔係pooh上場靜靜地過多10年8年滲透美國真係隨時玩完，不過好彩而家醒覺得早，撐香港亦係利益所在同用黎挾制中共

點解英美發聲呢幾日仲急急腳要快D過等唔切其實唔係因為勇武左而係警暴更嚴重，港共做到出哂面想打校園，中共想出手干預鎮壓先要比壓力中共

拉
兩條路都要行

真勇武要轉地下模式
出嚟set rb呢啲大把和理非識做
難聽啲但現實咁講
和理非平時走得咁快
啱哂流水式rb玩死班狗

如果前面受tg可以退後清洗或嘔，但後排會再補上，人海繼續行，好似平時遊行咁，無gear齋行根本唔使驚。例如係理大一役咁，行前去理大嘅，唔係前線勇武，而係一大班和理勇，結果可能唔同

註：狗官係怕和理勇多過前線，因為佢地打前線大把籍口，但打和理勇佢地無籍口。而和理勇嘅國際支持會更大，因為外國大多數都係膠

因為勇武我覺得呢一刻已經唔cost effective,你話打到D狗驚就話姐，sorry我見唔到黑警有驚相反係大量手足被咬

因為武力上嘅唔對等，佢full gear拎槍你拎火魔仲要射程短根本唔大威脅，最重要係佢手執公權力，佢所謂名正言順去捉你打你，但你只可以退只可以走

根本就係 唔係對家洗咩搵咁多打手話冇用

黨鐵呢D公營係難搞，但仲有衣食住，藍店多人所以咪要繼續宣傳，發大黎搞打經濟戰攬炒，其實已經成功緊，你諗下少左大陸人黎，旺角成日收早，要比D仆街知道香港真正嘅主人係邊個，奶共靠大陸人就等收皮

如果打爆上水水貨店已經係成功

地下化都係一個出路，因為武力唔會咁唔對等，同時掉返轉，佢在明你在暗

而家打街頭戰係你在明佢在暗知道你部署圍捕你

利申：學術研究

呢D就係唔係條街打街頭戰陣地戰啦，勇武唔係出黎著哂full gear同夠打就有用

唔cost effective 咪做少啲
避重就輕就會cost 低effectiveness 大增

其實我贊成
對狗依啲玩明嘅話一定冇得玩

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

唔係呀？我地渣住4條A咁靚既牌 你地而家話唔去？

一早已經講緊

推

咁又唔係咁講其實有10萬人覺悟唔怕死full gear去衝D狗一定會退，不過唔會有咁多，正如我所講因為經濟未去到無飯食，所以要打經濟戰，無飯食時藍絲企得前過你

Why not both

係大規模武力衝突走到樽頸
勇武必須地下化，小規模重點打擊

計我話勇武係必須

不過唔係同狗打

而係遊擊或爆路，剷起鄉黑
用以攬炒經濟

狗最想就係直接開拖，你一見佢地就走佢地反而冇用武之地

今次救poly損失咁多將軍都係因為局住進攻

所以唔守陣地轉而遊擊主幹道，商場，機場等等
班狗同共產黨會爆春袋

勇武唔係condom
但同意再升級都唔會高得過poly哩次
轉地下以乎係目前唯一可行方法

勇武係要有覺悟先可以走到最前，未覺悟醒覺嘅企後啲🙏

前線之外仲要好多人做後援後防，各小路防禦突襲，呢啲次前線一樣都要full gear同有魔法，未ready硬碰嘅，可以考慮呢啲位置，所有backup嘅企鬆啲，同最前線保持一定距離，聽同睇前線情況同指示

另外真係要有前線通訊兵，要高位睇到戰況，即時嘅通訊會報情報去前線，每當TG落地唔好慌亂，前線聽通訊會報有無怪獸快攻，其實每次TG都煙霧瀰漫，怪獸仲驚過我哋!!!

唔可以再玩war game，走到最前掉低魔法就走! 魔法唔係亂掉，魔法就係打怪獸嘅道具，佢唔係rb，唔好掉落地得唔得?

最後就係因為無大台，所以欠缺戰略，各小隊應該夾一夾分工合作🙏🙏🙏

光復香港唔會一時三刻就完結

勇武必要時係要有 612冇人衝已經過左條例 要揀岩時機 珍惜敢博既人

勇武都可以轉形，提升效率，其實大把方法玩

有槍就點，美軍係阿富汗都唔敢入村停留。
玩到波羅既話，你睇下d狗仲敢唔敢衝？

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

借位，多圖又大又阻，唔好意思！

近日勇武的手法已經開始漸漸失效，
特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之而行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版如下，手足請留底+廣傳

從知識面武裝化和理非！
Gene Sharp《從獨裁走向民主》（From Dictatorship to Democracy）
附件

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推爆+廣傳

原Post#

be water

唔好行死一條路

勇武生理心理都需要休息了

如果經濟+地下組織

大家覺得點

-
［統計］有幾多人疑似因為tg有皮膚問題

班垃圾罷工都唔肯
仲打咩經濟戰
訓啦你
不推文

why ot both

唔好沉迷街頭抗爭

之前有人講過，無可能完全杯葛，但起碼要重點打擊某幾間，集中火力

【和理非唔好行動post】勇武要抖氣？和理非千奇唔好用車打春袋還擊呀！

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

任何野都有步驟

支持長期戰爭嚟 送頭絕不理想 得閒集會make noise 拒絕中資企業

陰人先有用，但要夠狼死，冇人做得出架啦，放棄呢個諗頭啦

就算真係到樽頸 都只係等於難以再升級 而唔係唔去做

更何況勇武絕對未到樽頸 對比返外國就知道絕對有大量上升既空間

完全唔理解點解你會認為走到樽頸 = 唔做

姐係 最前排拎木板擋 後面全遮陣咁遊行？

明明節奏就係咁
中大理大一役
又變返陣地
又令補捕人士大升
明顯係中左對方節奏
不過無辦法
好多人屌到口臭屌左10幾年71先升級變成今日咁
最緊要肯檢討肯改善進化肯討論

推，真係唔夠打，唔好屌我分化，自己睇下有幾多狗停職/重傷，我哋冇左幾多手足。抗爭好漫長，一邊堅持抵制扣對家血，一邊囤積黃色經濟圈既實力同社會地位先

係，可能經驗不足
所以好多手足係塞到夜晚九點後都有

又話阻返工癱經濟
放晒工就真係不必要 隨時送頭

唔需要24小時守住啲rb咁笨

紅冰已死 執5/6間分店

勇武除左對抗狗隊，都係要拖累政府效率同社會安寧，最尾都係經濟攬炒

如果人人都前仆後繼
除非攞機關槍掃射
但你做唔做到先

佢哋厚血 要慢慢打 做得幾多得幾多

經濟不嬲都有搞，如果睇到成果，前線唔洗冒住被捕風險出黎打生打死係最理想，呢班敢想敢做有勇氣有承擔既人真係要好好珍惜

所有路線都要變戰場
唔好獨孤一味

經濟攬炒講左6個月啦
和理非得黎又有效過勇武
結果咪又係旨意勇武
我地既勇武只係根本仲好和理非
國際標準勇武係要有武裝架

經過理大一事
唔好唔記得勇武多數幫和理非守
唔係主進攻
火魔係防守用

警察冇明顯死傷 跟本冇武勇過ok?

事賽係和理非罷工罷唔到，黨鐵照搭，M記照食，摺紙鶴唱歌就最叻。究竟邊個先係走到樽頸，邊個由頭到尾無升級，自己檢討下，勇武都唔係第一日就識掟氣油彈。

其實真係唔會夠打，對面未真出到衝鋒鎗步鎗sniper已經咁，出埋多多真勇武都唔夠死。所以真係冇必要硬碰，引到對方出黎令商鋪落閘已經夠。

勇武只適合突擊
拿彩之後閃
你地唔係軍人/接受過訓練
根本守唔到

一枝炮都無人地鬼驚你咩

好多工根本憑良心/責任心好難擺到

夜晚應該停 朝早先可以經濟攬炒

咩都keep住玩下啦 由6月都依家幾時係攬死一樣唔做其他? 一路D野都係試出黎

我承認陣地已去到樽頸

同full gear狗點打?係都地下化玩麻包袋
勇武我真係諗唔到仲有咩可以做
拆咗政府建築物如果做到都係好事

反而和理非黃色經濟圈,連儂牆keep住更新
走資,和你lunch,wkend keep唔同類型活動
仲有好多發揮空間

學sharon ee話齋我地要有返d創意
對準經濟攬炒係暫時唯一出路

我知，所以即刻退，tg係一時，有處理嘅話，最多幾分鐘至半小時。

你諗下無論理大或其他被補、被死亡嘅手足，呢個痛苦，只係一時

前嘅退時退，仲有後面成班和理勇

所以和理要升級至和理勇

瘋狂快閃裝修啦

對，但和理都要升級做和理勇

你以為你耶蘇呀考驗 你同我冇gear吸幾啖tg先出聲啦

老實一句，成日講咩一齊湧上去，示威者頂得順TG，差佬掉個閃光彈、或者向天向槍，成堆人就走哂或俾人拉哂啦，根本上就不切實際。

國際線示威者大把野可以玩，可以試下搵其他國家，又或者玩Global Magnitsky Act，甚至針對中英聯合聲明搞唔同既行動。其實中英聯合聲明好似講左好耐，但都無咩人理。

經濟線黃色經濟圈外，其實真係叫唔到大三罷就循序漸進啦。開始果陣不如叫人唔好OT，又或者每日罷一粒鐘。
同埋其實黃店唔應該罷工罷市。一陣真係有大三罷既日子，黃店間間罷哂，就真係逼住要幫藍店買野。 黃店勤工，藍店罷工好似比較好。

以民鬥民愈黎愈嚴重，同警民武力不對等既情況下，現今不合作運動既模式風險都提高左。正常係應該諗方法避免衝突 (因為衝突通常都係輸) 而又做到impact。即使impact 可能比較細，但係成本較低，其實計返可能係比較可取。

之前機場就係借遊客 令政府無法用武力清場，示威者會唔會用同樣思路搞唔同行動? 例如rush hour 既某些地鐵站 或 某區既行人路? 或者貿發局某些活動? 若果無人叫口號 無人black-bloc，警方有無方法認清邊個係有心玩野專登塞爆個場?

其實我自己估計和理非同勇武既行動方式將來會愈黎愈唔同 - 和理非當然會繼續佢地明刀明槍 搞遊行集會 玩國際經濟線，又或者借其他人 (遊客 / 上班族 / 外商) 玩不合作運動而避免武力清場。
勇武估計會愈黎愈地下化，只係唔知佢地武裝個程度同訓練質素會有幾高，同埋行動目標係咩人 / 咩店。
總結黎講，我諗同北愛果種armalite and ballot box strategy 方針差唔多，只係牽涉既野多元化左。

最後，若果香港長期都不穩定，對政府同中央都係一個好嚴重既打擊。我諗佢地寧願示威者盡快all-in同搏end-game。

利申: 純粹想幫政府諗計止暴制亂，希望mon po 既阿sir 好好準備。

勇武抗爭就算你覺得效益低係因為你只睇攻唔攻到入poly/推唔推得郁班狗嘅防線/幾多手足被捕。但係勇武喺香港嘅context最大嘅收穫係，第一夠悲壯去打國際線，which is唯一一樣郁到中共嘅嘢，第二係維持本地民主運動嘅熱度，無一啲媒體上面睇得到嘅抗爭，香港人又會返番溫水煮蛙嘅狀態。所以，勇武街頭抗爭必不可少，國際線係主菜，而經濟戰係長期戰亦都會愈嚟愈多人參與。

簡單一句，why not both，街頭勇武抗爭同黃色經濟體，無衝突，缺一不可。

岩

邊有咁多舖

淨係美心都裝唔哂啦

香港人最後都會要勇武 我相信有呢一日 中國宿命

唔岩聽都講句.....警暴係因勇武係果.......警暴一直升級勇武都跟住升級先有今次POLY，你都同意港共打校園先令到英美急急腳過，如果無勇武就無校園呢件事亦未必咁快過。當然美國佬都係睇利益，香港既經濟牌亦都係原因。所以我覺得無得獨立抽出黎咁睇關唔關事，反而係每一樣野都關事。

其實我地可以攞刀 麻包袋刀哂敵人
但無人咁做

不，不用

最緊要係和理勇乜gear都無，齋向前行

出tg前面即退後處理，後面幾十萬人繼續向前

不要自我設限 一切可行嘅辦法 和理非又好 經濟抗爭又好 勇武又好 都去做

事實係
勇武前線功不可沒 但始終武力差距太大
代價亦太大
經過大學一役 必須搵新方法
真正春袋係錢係經濟
每次一牽涉到經濟 政府會大為緊張
罷工 機場 旅遊 失業 黃色經濟圈 裝修
但香港人要夠團結先得

同樓主有同樣諗法。

希望大家接受要推翻呢個政權並唔係短時間可以做到，就算比你成功燒到一間狗屋，甚至暗殺到第一隻狗，我相信對於呢個極權政府影響不大。但如果可以組織公會罷工，甚至召集到一夠多人罷交稅，不但可以對政府產生傷害，更加可以令到手足唔洗再受傷。多一個手足比人拉都嫌多。

冷靜啲，可能我同你吸tg嘅數量一樣咁多

係時候和理非升級做和理勇，並全面進場

勇武地下化 唔再係保護和理非 仲有對對家有威脅性

係,所以全部轉型做裝修佬

經濟係中蟈春袋，香港人一定要用自己之長，一腳踢落去

出到黎20％勇武
70％保特 10％和理非
要轉模式係要因時制宜
無論你係保特 勇武 或和理非 都要因時制宜
轉玩地下 和理非＋保特可以做情報網＋路人甲乙丙哨 之後勇武做野
而我唔係呢三種光譜之下 我只係一個冷氣軍師

認同。推

陣地對峙真係要諗清諗錯 因為武力實在太不平等
唔想見手足被拉被打被告

集會和理非全出逼爆聚民意 打家keep住經濟戰
就算玩和理塞比狗咬 出事既機會都細好多

唔想再見到手足咁

係進化到地下搞

一直都係得3罷同全面勇武兩條路

勇武抗爭成效最掂係612
其他都太大犧牲又冇咩成效

冇勇武搶fo
冇勇武roadblock
你點經濟線都冇人理你
勿因勇武一次策略失敗就否定

經濟戰我覺得係要打
而且我仲覺得係勝利關鍵

但係勇武手足每次用血肉之軀頂硬上既行動
其實都令呢個運動一次又一次突破
不論係成功定失敗都幫和理非繼續燃燒住個團火
如果無手足圍立會 送中已經過左
如果無逼到班黑警失控 唔會燒到而家經濟地區日日無生意做
如果唔係一個又一個被自殺既手足 早係幾個月前已經無咩人會再有火出黎集會
如果唔係大學手足塞路 引致班垃圾狗急跳牆攻擊大學校園 美國人權法仲要拖唔知幾耐

與其話到左樽頸
反而似係時候升華到下一個階段
呢個星期已經闖過左唔少心理關口
爆鐵 一人一火魔 燒車etc
攻擊手段只要開始習慣左
就可以開始放棄防守性既打法
快攻 遊擊 地下化

2樣都做
夠膽夠力量既裝修、伏狗連家屬、快閃堵路爆商場
力量弱就吹雞行商場，行到宵禁、㩒錢、黃色經濟圈、全面的援助同路人

認同，不過唔交稅，佢會直接問你老細拎。所以交稅用一蚊 PPS 大法就得。

既然港共想玩軍管城市，大家就幫佢對外宣傳香港危險性。

每月出糧，扣除常用開支，轉晒外幣，再 draw 走放入床下底。MPF 就轉晒外國 etf。

日常生活，幫襯黃店，留意產地，勿買 chi Na 貨。

不嬲都係要經濟攬炒, 搞勇武都只係想加速經濟攬炒的過程

但其實要搞亂又唔駛一定全勇, 塞下鐵塞下路成本輕啲但作用反而唔細。升火魔唔係無用, 但問題係肯主動進攻的人太少, 如果火魔只係要來燒垃圾咁唔出好過

同埋二百萬其實大部份和理非, 無理由用自己的短處同人地堆槍炮硬拼

咁當然勇武仲有好多位, 我地抖陣後遲啲再爆鐵玩商場, 引到便衣狗出先多機會打狗

主要係因為武力不對等 無力感太大
不過勇武一定係勝負關鍵

唔係勇武走到樽頸
係大家個心態到今日都未企穩

到底大家係要真正搶返香港 定係示威？

係改革定係革命？

勇武係比呢樣野鎖住緊 而鎖住佢地既係大家

物理武力不對等，本來就要諗其他方法
例如精神攻擊，經濟癱瘓
有效，畫面好睇，手足都唔會受傷

韓農模式都可以參考 一百萬人苦行

勇武作用係要保持社會混亂，繼而影響經濟。你自己睇下裝修，爆鐵，周街tg，就會少左人消費，商場早收，甚致冇得返工。

作用一定比黃色經濟圈效果好，d藍店驚你裝修佢仲驚你罷買，前者冇生意做0收入仲要比錢維修，後者只係賺少左(eg 元氣仲係大把人排），驚閪你

你睇政府驚勇武多過和理非就知，下下叫人割勇武 當然和理非係勇武最強support

所以要繼續勇武，強度唔應該愈黎黎少，當然咪再打陣地送頭，要be water

同意不過好多人都驚被捕

風向撚
不了

S

香港2019經濟預測-1.3 第四季-3.3
1. 中環兄弟要幫拖做低恒指
2. 地產兄弟做低樓價
不買名牌、換車、如此經濟欖抄成功！
再加其他三罷、成功指日可待！

真係有啲樽頸 應該轉轉模式or進化
大家一齊比d idea

對商戶同政府建築同落單狗勇武就得

勇武一定要有
但唔可以同班賤種對陣

D狗Tg放題 無gear個肺黑曬
D狗唔會因為你無gear 就唔放彈

但狗唔係得Tg
仲有橡膠 同真槍

傷唔到狗係因為行動策略方向錯左

射程唔夠
射程距離唔夠 唔應該係狗前方推進
而應該維持壓力的 同時繞側 繞背

另外我想指出
勇武攬炒同經濟攬炒 其實唔係兩個模式黎
勇武示威>唔安全>經濟差

長遠黎睇 唔會快得過紅資強力進場
而且香港人唔生育 黃圈子唔會sustainable

最緊要係以戰養戰，新既黃色經濟圈形成，養番前前線手足。既打擊到政府經濟又培養到新一批出黎。 最緊要零風險，好多和理非都會願意做。潛移默化對既社會既影響好大

唔洗睇咁遠，你玩到1年經濟乜都炒

On9 係未仲有人排隊就唔做呀，藍店因為租金貴呀
營業額少左少少，毛利已可大跌

黨鐵我就認我純粹鬥氣唔想搭

大家一齊接紙鶴先係出路

Exactly

理性post

我覺得「之後」搞返少少和理非活動
再次凝聚各區街坊 一齊放鬆下 係需要嘅
例如平日夜晚同星期六日 可以商場唱歌 凝聚街坊 (絕對絕對唔係亦唔要嘉年華)
我諗唔少人最少休息咗個半月...
或者再大搞商場罷買 考慮唔裝飾裝修 再懲罰黃店
邊休息 邊部署 勇武都辛苦咗半個月喇
文宣組 活動策劃師
要處理返近期事件 同埋策劃下一個活動！

元氣 吉野家!

我要兩年內係香港見唔到呢兩間野!

番到公司12點，扮下工就和你lunch。迫到出tg就早收

中國好難冇咗香港，新疆嗰個我做CCTV嘅都就來香港上市，依家香港好難炒因為大陸頂住，但如果開始頂唔住，就會加快佢崩潰

其實都唔係無機
我估可能蝕緊錢 但係同我哋鬥長命

所有運動都唔可以只係靠一樣成功
得勇武會失敗
得和理非會失敗
得經濟差會失敗

要成功係所有勇武和理合力令經濟出現問題
同香港攬炒
做好覺悟未？我地既下一代已經被影響啦

借個位

[逆轉思維] 由呢一刻開始要多謝警犬幫手封紅隧

其實會唔會係連勇武都做埋和理非個份？ 三罷都要被罷工。 或者勇武超進化殺人你地又支唔支持？

算把啦 你估真係咁多自己由響應黃色商圈咩 一句方便就攪低你

其實勇武前線已經做哂佢哋可以做嘅嘢，倒不如問吓後排和理非仲有冇得進化

地下勇武+經濟攬抄

現實係武力太不對等
好多手足受傷

勇武唔係唔work，只係打法問題
陣地攻防戰短期內唔會打得贏+令大量手足被捕

轉玩hit and run可以令港共更加痛，成本低效益高

經濟戰
搞好區選 認真